有無人覺得Ive / Asso上唔到U應該集體人道毁滅?

係未來自動化既大勢下根本唔需要咁多底層勞動力,而大部份上唔到U 係ive asso gard出呢既出呢揾翻既工種同中學畢業一様

無心向上既都無所謂,有D有心無力既Grad左出呢面對咁既未來,與其要佢地精神痛苦一世,不如早D排隊等下世

同意, ive->u